# novel

- title: ２９歳独身は異世界で自由に生きた…かった。
- title_zh: ２９歲單身漢在異世界想自由生活卻事與願違！？
- title_tieba: 29岁独身曾想在异世界自由地生活
- author: リュート
- illust: 桑島 黎音
- source: http://ncode.syosetu.com/n9814bu/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/8157FLBOjDL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2017-11-05T21:00:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0100

## series

- name:

## preface


```
某天，在没见过的世界醒来。今年三十岁的独身男三叶大志，他被谜之声所引导，作为冒险者生活。不久因与名叫玛露的冒险者少女相遇，大志被异世界的巨大的波涛所吞没——

２９歳独身が異世界で自由気ままに生活しようとする物語です。

初日から『押し売り』女房に捕まり、十日ほどで国にも睨まれ始めて人生中々上手くいきませんが。

そんな困難（？）に負けず生活を続けていきます。

※感想への個別返信は控えさせていただいております。ご了承ください。
　ただ、必ず目は通させていただいております。
　誤字の指摘などいつもありがとうございます、こちらも確認次第すぐに対応させていただいております。
★：挿絵があります。剣ですが(´・ω・｀)
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- らぶえっち
- ダーク
- テンプレ
- ファンタジー
- モンスター娘
- 中世
- 冒険
- 強姦・殺人表現あり
- 徐々にハーレム
- 残酷な描写あり
- 獣人
- 生産
- 異世界トリップ
- 異世界転移
- 街づくり
- 魔法
- 冒险
- 后宫
- 异界
- 日本
- 穿越
- 魔法
-

# contribute

- markchao
- 養老驢
- kerorokun
- 曹茹蘋
- 桑島黎音
- kid
- 輕之國度
- 纯天然咸鱼
- ritdon.com
- 深夜读书会
- 

# options

## dmzj

- novel_id: 2211

## syosetu

- txtdownload_id: 469768

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n9814bu&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [29岁独身曾想在异世界自由地生活吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=29%E5%B2%81%E7%8B%AC%E8%BA%AB%E6%9B%BE%E6%83%B3%E5%9C%A8%E5%BC%82%E4%B8%96%E7%95%8C%E8%87%AA%E7%94%B1%E5%9C%B0%E7%94%9F%E6%B4%BB&ie=utf-8 "29岁独身曾想在异世界自由地生活")
-

